有無絲打覺得鄧倫好靚仔？

成個韓仔oppa咁，唔怪得咁多00後開始崇支了

無

鄧倫唔係鄧超喎

知係邊個
但未到好靚仔

是旦啦

邊撚個

我補習啲小妹妹好撚迷佢

係靚仔既

鄧喬就識